喜歡你 鄭錦滿 任由途人發現

鄭錦滿（原曲：劉德華 - 17歲）

十幾歲那日不要臉 反興建高鐵
鄭錦滿去了讀書 短短幾年太新鮮
黃洋達哥 （大亨） 早已見過面
後來...榮升主角太突然

廿九歲當天想透了 港島裡挑戰
大亨泰博共云根一起 組成五區選
然後落街 派單 拉票太熟練
然而成績只有心酸

喜歡你 鄭錦滿 任由途人發現
我堅信 用心可永續那基本法

熱民歌 齊齊來一遍
無時無刻都記住本土需要錢
來選議會 又從頭再一遍

明年被取消資格難避免
勝率起跌 選區改變
這首歌 為你拉票

喜歡的朋友可以幫手推推嘛？
黃色填詞人撐得好辛苦🙏🏻🙏🏻🙏🏻

邊間教會？

D人成日傳佢玩社運食好多女
有無人爆下料呢

嚴重教會撚

漏撚咗

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

喜歡你 鄭錦滿爬渠

啱能曬音喎

無魔鏡歌追

唔好盲反啦

乜撚都問教會
以為自己好撚獨具慧眼
躝啦垃圾

走啦熱狗

走去邊？老友

熱血公民歌唔係攞嚟玩的

好波

樓主係有啲料到。。。

賓今晚會看波嗎

PR

去現場睇

推

晏菲路見